[2017-10-04]股市直擊+波神信眾區

又正皮自已先

痴撚線，估唔到一山還有一山低，有咩理由我都做到全場mvp

D7BC

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

巴基可能要強制退役

去法甲同尼馬踢

死都唔跑真係

1.0 i am ready

long time no see

中秋節快樂

雙破頂
迎中秋
齊賞月
好唔好

破!

fly me to the moon

恆夜期先破
日市到國啦

D7PCBC

put guys all dead?

有D 似屎...

4CISG

盲腸

雙破頂

人月兩團圓

升得咁快追唔切

恆指今日收穿大爛代頂 ok?

285

今日半日市？

淡友可以反Cup未

full day ar...

琴日d 284/285熊gum勇 比人秒左

3分鐘Ko

MO 💎 LA

CLS

尋日義點綾今日壹點綾....laplap上樓未....

柬埔寨大廳

可能大針呢
沒有期望沒有失望

輸到含撚

多汁=烏鴉

咁要繼續推喎

無北水任佢舞

175真係奇跡黎

今日公司放下晝
班友仔又想送錢俾我洗

又三公

袋有四皮幾，目標係走人時有七皮

即日回報有75%

班細嘅點解唔焗你玩廿一點 一副牌一定爆庄

21點成班打哂龍通就係既

agger 明知輸都唔玩其他

另一面諗日日有平put買都好既

痕身都就兩舊

納強又然

我持有1299同身癢

因為輸有refund ，雖然未必re得足

Laptech想點
唔識玩

Refund 完都袋三皮

點會即日re

異點綾冇電啦

1299報復式反彈睇黎60先肯收手了

gifted 有root

1.0去馬
2.0拉馬

有冇DA傳說

Uicy=烏鴉

升完啦

MO PLAY
PAD 都好BUSY

FAST D OPEN NEW AC 儲定$$...遲D有DUCK BUY SUPERMAN

laptech無啦？

咩都無喇

十石比隻恐龍我 我唔係bc ar

6060！破頂

星期五？

聽晚頭場通勝金冇事方仔一Q搞屎棍

終於過左唱導神....冇風神真係打條毛...

3xxxx

呢隻GING WOR...76時代佢既地位同鏖魔一樣重要...

PUZZLE AND 76

呢隻野點用....繼落去d 76度?

ng play la
唔想for 多隻

link 暗i 換隊長

76隊長入場 呢隻繼落暗I

傳說 no need for

例如要火咪7X6就將一隻有7X6既寵做隊長火咪做隊員繼恐龍...儲到彈起2技再開技換隊長...

即係可以食盡900倍又keep到76版面

呢隻真心唔洗FOR...最多都係FOR $8貪佢首儲送隻呂布

即係玩咩都可以76 只要76入場再換隊長

YES AR...PUZZLE AND 76

行雷

暫時覺得火MIRU需要呢招多D...8C加十字心冇76做唔到....

係喎 D十字可以變晒76

有76要轉三十字係好基本...

仲有不動明王呢隻變態.....三個木火十字單邊40.5倍....

馬會受薪董事聽取各人的意見後，決定仍給機會「巴基之星」，沒有強制牠退役，只要求「巴基之星」起碼兩次1800米起步點彈閘及格，另加兩次田草1600米大閘及格，連續取得及格，馬會才考慮讓牠出賽。

馬王係有優待

ME諗緊玩結他佬

都得
隊員唔揀擇
最多都係五色加多個十字心

風咖入場 結他佬cd又短

【大師午間教路】勿高追內銀股

日本已經有CSL用結他76過裏鬥技...

結他短CD繼恐龍都OK...

進木定木火好....

金句一：我想話俾大家聽，我吾係得個樣，因為之前既男朋友覺得我得個樣，為人好蠢。

金句二：我煮野食好好食㗎，吾會係地獄廚房，但你要煮俾我食緊先，唔係我係吾會岀嚟煮俾你食，首先要請左Julia食飯，你先會得到機會。

金句三：朋友一樣，情人都一樣，永遠都喺有價值先會一齊，男朋友買禮物俾女朋友喺好應該架。

金句四：我每個客都好好，因為我有用心選擇過，憑三言兩語我已經知道對方係好人定係壞人，可能我有自信啦，你會問一個有自信的人點解自信咩？

金句五：我從來無驚過俾人知我做ptgf，我只係做緊一份正當職業的兼職。

金句六：我覺得呢個係一份工作，我都做得很開心，所以我會繼續做落去。

G

SICK DA 一定進256...

吳岱融.....

周身都八達通

咁既樣街我都唔會出....重要比錢？！

一隻減傷75%得144
一隻減傷5X% 但有256

禾都屌唔落

肛無反應

巴基換人試下啦
潘狗又好蔡頭又好
再搞唔掂先退役

嗰集鏗鏘集仲訪問過個出黎做既單親媽媽
呢個都話要搵錢人之常情丫
上面嗰個真係....

跑大賽搵返硬鞭蘇兆輝囉 一唔係就搵.........韋達

呢季告仔咁撐韋達都唔爭在做好人做到尾...........

姐係咁 D女無道德大家都明
問題係比錢果個其實諗咩架呢，又唔係重口味，係要用同一個價錢食屎，想點姐

等緊琦b

百貨應百客

真
大陸網紅，十雞十雞咁送禮都有

為左主播肯讀自己個名
成幾皮車落去

有錢就是任性.jpg

平倉 d 女唔周街含撚令人好傷心

結他佬落邊隻解綁好...

uicy ff l

其實 1398 咩事

暗木奶...

又係破高位少少就磨

廢事過一日又變天

6060 onlan9

939縮J

呢個算好
第二節果個肥婆

大陸我都當有D 係洗錢...
香港真心唔明，幾百蚊都係血汁錢，都唔係咁洗下話

大c叫唔好買lor

無女的人諗野，Uicy點會明

求撚奇揾個交友apps 約到出黎食下飯拖下手仔算喇

658isg

35,497 呢類(二線？)非內房D 肌價真係唔識行

「巴基之星」罷跑固然因本身脾氣古怪，但亦有不少人將矛頭指向雷神，認為「巴基之星」不喜歡雷神，潘頓、羅理雅、郭能及祈普敦四大騎師更公開撬馬，表示有興趣接手此駒。

撐炒飯

超新星呀

laptech 16

4c有冇買晒Ｄ奧義
2000好買

追唔追好

跌果時唔買，升先買

agger

見升叫升

得個諗字... 今朝放左隻call執得少少

4ching

呢啲驚好多痴線佬

4清isg

磨完未

轉燈ok?

磨埋1h圖先啦

Y...

on9 ga

想貼去bc個page到

3:00

6060

This week high 見左啦

阿媽嗰兩手fatfatla

大佬呀...

Call lor gum inch

TLA

15%

79

下一隻QQ
300 GOGOGO

Red box gogogo

70放左

無限dh

80都就黎

h1

80

4c ar
走晒去打龍

梳AR...頭先BUY錯復活戰甲

頭先上路多一個就攪掂啦

一日升兩成咩玩法

一齊黎重溫一下1x年7月的單邊1h點行

小朋友唔好咁多性幻想

好似大屍咁淡

lm睇大長沽挨多一千點

4c 隻凡恩執頭世界第一
得我同你兩個唔夠人打, 其他又打單機......

今日D手感麻麻

算Ｄ咩
你講到上到32000咁

我頭先又係兩個一term

還掂一千點唔算d咩
咪由佢升埋先

龍馬開始厭厭地...始終個定位有D似弓手但又冇弓手射程同爆擊大技又唔太夠力...後期就算齊裝都脆皮通常執唔到頭就俾人執頭

TLA...

傳說求carry 新手

三打二都好危

4ching 玩panda 幾岩你style, 又夠大力

琴日我開坦裝用趙雲對隻全攻裝趙雲俾人SM

OK儲$$ BUY PANDA...原本諗住BUY隻GING坦

lv低奥義少重要lv1
差好遠

我始終覺得最勁果個係jungle ， 物攻， 近戰，攻速高
微坦又得全攻又得

利伸 只玩中上路

莫托斯 馬洛斯都ok

ME WANT BUY 人魚

隻6060升乜春

Panda ho Lun ging

RB AR...隻弓同隻法全場好似冇乜點見過佢

結他佬有咩核心隊員 隻隻都好似得又唔係必要

入2隻YUNA已經解決唔夠手指即問題

我自已柒左
有兩三次諗住換頭
點知對面得一滴唔死
我有幾次爆左人群入面
得你一個打

砍掉重練
點先可以極速賺錢
想買5隻英

祝各位手足中秋節快樂

有龍馬同馬洛斯
第三隻英雄買咩好

飛鳥蛇去邊威威呀今晚

其實邊隻英 打中路 上路 下路

仲以為打緊3P5

技術好既 做ad carry

正路配合係上路做坦或近攻等
中路ap 法師
下路ad +sup

打團戰有兩隻台狗走左去打野

飛鳥蛇

我自已覺得冇定
一定要成term人夾周圍走
死守塔底冇著數
你出去清一清兵都有時間幫第二條路

我意思係我覺得當時打LOL最勁果班人就係jungle 用趙信，狼人etc 果班

我自己只係會打中同上路，但自從出左雷奔都無咩再玩

咩係ap ad sup🙏🏻

哥德爾算係tank 定 mage

個定位係坦但有魔傷...

lol, dota 最勁果啲通常係ad, 但係其實個個位都好有用

最重要都係ad , 團戰都係保ad 先

jungle 因為周街走 所以比人感覺重要，但通常後期已經唔名輸出要靠ad 打

ap 係魔法
ad 係物攻
sup 係輔助

呢啲係後期睇情形再走位姐

yuna月讀風咖 解綁再繼寶石G

呢隻game d 人 比lol on9 好多架

YES...十個街人九個雷...

下次同4Ｃ行埋一齊打算

你預幾個fd 一齊la

Now play ?

dim gun

我連小學生都不如

久唔久射一炮玩偷襲
打得好辛苦

勁

黑獸魔個女都得既
咪當讓主動技

一時時
冇隊友carry 哥德好易死

有冇位 ＋＋＋

射手 仲係隻兔仔仲勁？ 就夠錢

加我
redbox27

禾又加

2vs 5

我都++先

好名

add jor mlsisgison9

BC 100% win

ho ging

睇到有ching貼左長沙灣居屋
好想下年抽中

0死
我玩法死好多

我打得保守d ，玩守搭食兵特擊，唔會衝

有冇人玩王者榮耀

原來1027 二十合一

估到啦, 呢隻垃圾又想趁個市個旺撈返筆

西班牙呢d垃圾強盜國家撈唔起真係有原因
加泰呢單野柒撚到

真係諗住出兵收返自治權, 到時日日都有菠蘿

4C我呢鋪好柒呀
明明贏得

都唔算其實係拉茲柒...團戰打左陣佢突然蒲頭唔係都唔覺有呢個人存在

同4c 排 啲人特別雷

最尾allin爆塔時lag機
招技三柒互
唔係應該爆到

Ｄ招企係度等打野
CLS

啲人唔識幫手攻
我哥德2技扑暈再1技入楔開3技控幾條友
跟住啲輸出隊友調頭走
條技出完之後就俾人圍死

🐔

Able_Am_I

@晒上面

同星加坡個密友講生日快樂佢無應機

諗住佢一應就話飛過去搵佢
返公司自制出差

琴晚玩夜左 未訓醒姐

pixel2果然冇行貨

U say uicy 未訓醒 ？

正唔正？

等多幾個月都想換

星洲啲女女

單鏡頭玩到景深
相機暫時黎講應該最勁
有專用耳筒可以玩即時翻譯

佢冇話得你一個密友呀ching
下次早一星期預約啦

成年人既友情好脆弱

點解馬會成日結算

新奲坡都有行貨
香港

google assistant識用廣東話就有架啦

我貼嫁

原來redbox 去左波台挑機

利得稅首200萬減至8%
咁個人稅呢

Link呢

cls

我冇挑機
我跟佢搵食
贏左二千幾

想問各位CHing一個新手問題
假設我抽新股,上網申請比錢用PPS

當我抽中左, 要點先將D股轉入我個銀行投資戶口?
係咪到時寄信有指示..?

利伸:第一次抽新股,thx

on9
開間公司射晒落去啦

如果一個人靠好運
可以係600場5050的賽事贏330場up
用數學計,個機會率唔夠百份一
我搵少少錢試下佢係咪真係有本事
因為我深信,盤係人開,自然係做唔到100%5050
只要係咁,總有一D場合個盤係著數買
但我自問睇唔到個pattern

公司/正苦出IR56俾你 走得甩咩

agree

政府就無計了

link

你地唔好攪串個party
我睇下有冇得搵食架

B gor?
佢好似靠大注贏錢
細注跟唔跟都無所謂

大注中得勁Ｄ
但細注都係赢
9月頭76場净勝11注

唔知點解countif用唔到">"去做

田田幾時出山

有冇傳說RANK...

TLA...PUZZLE AND 76...

我見佢個post 好耐了，原來真係正數ga?

賭咁耐正又真係唔差wor

跟過
一跟即輸冇再跟了

原來係你

全部事前飛黎
又買咁多場又真係正先勁

火油隔 DIM JOE...

個陣睇 好似平注跟會輸

苦ching
說好的正氣呢

西拉俾狗會屌完即刻贏

4C掛隻結他佬黎玩下OK?

解綁果隻諗唔到落乜 個BOX無隻岩用

後宮魔
或者繼隻袋痕

BC 射野好勁

郭能手鞭

要不是BC關照一早玩完了

俾人sm 到喊出黎